行政長官發新聞稿宣告向市民道歉

我道你老母閪，同我落台

道你老母呀

我要撤呀！道你老母！

我想知思歪時代有無道過歉

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月十六日）的遊行，政府發言人作出以下回應：

過去兩個星期日，十分多市民透過遊行表達意見，政府明白市民遊行是出於對香港的關心和熱愛。

對於市民一直以平和、理性方式表達意見，行政長官清楚聽到，並認同這正是香港作為一個文明、自由、開放、多元的社會，一直展現的互相尊重、和而不同的精神。政府重視和珍惜香港這些核心價值。

考慮到社會有強烈不同的意見，政府已停止立法會大會對修訂《逃犯條例》的工作，希望藉此可讓社會盡快回復平靜和避免任何人受到傷害。政府重申並無重啟程序的時間表。

行政長官承認由於政府工作上的不足，令香港社會出現很大的矛盾和紛爭，令很多市民感到失望和痛心，行政長官為此向市民致歉，並承諾會以最有誠意、最謙卑的態度接受批評，加以改進，為廣大市民服務。

完

落台啊你老母

撤回,放人,追責,落台

道你老母
釋放義士

撤回未

咁樣都叫致歉？屌你老母政府文盲定當我地文盲